可以唔洗搵我

我會慢慢死心 慢慢學習一個人生活

Same here

夢一場

驚到人都癲
結果換來甚麼

唔想醒

共勉之

yes

我會消失 讓自己一個抑鬱